沖繩同日本隔咁遠，經歷一百幾十年都已經被同化晒，澳門同大陸咁近……

相信一百年後，已經無人會記得澳門以往嘅繁華

好為澳門擔心

Macao
Macau
Aomen

香港同大陸？？？

R抆

珠海市濠江區

澳門以前叫做繁華？

澳門開埠五百幾年，未有香港前，澳門同廣州係重要貿易港口城市

香港呢咁

搲抆